點解我屋企隻貓會係床度屙尿？

唔係第一次

帶佢睇醫生
可以病左